可怕的殖民情況

啲中國人食飯時硬係不停錦講嘢。真係討厭。成間老麥都係國語。依家香港既中國殖民已經可以消滅香港人了。真係可怕。

幼稚園，小學，連中學生都講普通話先可怕

之前見到一班中學生都係講普通話

我都見過。幾個。好似係小學生。忘記了是在麥記定係大快活。
當時真係幾乎在心裏哭泣。

而家先知?